睇真啲大衛雷斯又幾撚勁

車仔唔賣垃圾 我車又贏

其實佢咁鐘意進攻點解仲打後衛

真心問

同拉莫斯一9樣

馬些路試過踢翼 係完全唔撚得

雷斯愛助攻

咪打得分後衛

aga

歐洲助攻王 - 阿諾 都係打後衛

但防守唔得呢

唔夠不死人勁
逗住中場